林鄭當選果日，成報頭版會係?

景鴻移民廣告

有創意

林鄭做到，成報仲有得做咩

已經見唔到依份報紙

點會無得做 成報日日唱西環同689但佢地吠都無吠過一聲，689選擇控告議員、蘋果日報都唔敢搞成報就知成報背景猛料

道得淪亡,拎返淋病張提名名單binc話遲早要還無限loop

唔係成報近排係咁俾人打擊咩? 又ddos, 又有公安, 又恐嚇電話

痛心疾首

香港最黑暗一天

香港江青上台

成報有咩背景可以敢唱反調

後臺係我

民意主流不支持林鄭
林鄭引咎辭職

國之將亡 必有妖孽